政府策略就係搵鬼搞活動，盡快引你地出去然後盡快拉曬

政府唔會想打長期戰，佢地肯定想越早停
一個星期7晚都有人出，但係一個星期就拉曬政府最開心
但係只要我地拖得越耐政府嘅壓力就會越大
一個星期只搞一次，打長期戰，先係上策

有名有姓搞嘅就話鬼
無名無姓無啦啦早半日叫突發就去
到底係咩思維

我地既策略就係咩都唔出
乖乖地企定定
就唔會中計喇

佢地又話你捉鬼架喇

大家都識講唔可以停
但係一次去咁多活動只會越來越少人出得，慢慢冇人出

唉 抗爭，我只信民陣

推

要學精.....

提晒水咁重狗出去送頭做乜

根本突擊先有用

好明顯想盡拉，然後俾黑警有籌碼，等港共放生佢哋

其實最好就係無plan﹐但有事一吹雞要即到
奈何香港人返工要緊﹐下下要講定先﹐唔通你地嘅憤怒都唔足以令你即時出黎?

突你老母, 俾人突就有, 睇下出面

完全係
今晚個活動搞手係咩唔知，咩group傾又唔講
仲叫人去狗屋
點解仲有咁多人中伏架

唔俾人拉到就係好既活動
要識得睇水彈出彈入

gd

所以5, 6區以上開花先係路
仲要每個禮拜轉區

支持樓主説法

由星期一至五抽一日出黎行街，最好星期五，因為最影響經濟，星期五放工一樣係消費高峰期，唔好再星期六日，因為港鐵同班狗太易部署

中計黨yesyeyes

留係屋企就會贏

大風向

真心圍狗屋，次次送頭
唔講鬼唔鬼，都唔應該守
講明包圍，好心就散啦

咪就係想引晒政府覺得係所謂既"核心示威者"出黎拉囉, 拉就唔會拉得晒, 不過最後可以拉到班有勇冇謀既人, 削弱示威力量

為尊重及保護當事人，無post 果張相。
請檢舉譴責以下網址。

請廣傳
#黑白是良知
#不只抵制華記仍要抵制無良心文宣

傳送門：

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）
拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

接受唔到人地激進過你就話人送頭講人地係鬼

你又唔係激到要攻入狗屋搶架生
又唔係啲狗出嚟嗰陣肯同佢鏈過
淨係圍住佢屌幾句，狗一出嚟就走人，邊撚度激進？
咁樣唔叫撚狗，咁樣叫戇狗呀

屌狗已經係咁真係搶果陣個個就割晒𥱊

連登已被全面滲透..

瞓左幾耐，8月個時日日都有撚狗圍狗屋喇

咁你話俾我聽你唔攻佢又圍狗屋係想點喇？
喺出面等？諗住屌佢兩個鐘佢會出嚟認錯？面對現實啦，而家你咁樣圍同喺出面跪佢根本一鳩樣
成日笑和理非出嚟鳩行，計我話笑完和理非自己又出狗屋鳩企嗰啲仲鳩

咪就係講緊而家呢招唔work囉，太子深水埗幾多手足中咗伏呀
8月頭8月中地鐵仲未變黨鐵添，你唔好叫人去搭黨鐵快閃？

今晚個搞手咪大波man囉

幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

on9 根本政府最想就係打長期戰 慢慢消耗你地

睇番2014年 一開始好有氣勢 跟住無啦啦有陣風 出黎講你地邊個衝擊就會破壞左場運動 之後就無疾而終

去番依嫁 2019年 6/7月 我地又係好有氣勢 跟住無啦啦搞左條國際戰線 之後又係想收緊勇武派 又放風話 邊個再暴力就會令人權法過唔到 間接令哩場運動輸左 之後明顯有一大班人縮左 你唔好同我講之後都有人出黎 個勢同6/7月係冇得比

歷史永遠都係重演 抗爭唔可以打長期戰 一定要打短期戰 政府有大把資源同我地玩 我地消耗唔起嫁

立法會爆過
依家又玩裝修
你想點？

唔係政府啊係當局啊
改一改啲用詞香港冇政府㗎

你唔敢殺狗, 就唔好出黎勇武. 一隻狗都無死過, 你話佢會唔會驚你?

玩經濟戰外交戰, 全面不合作運動, 好過你去送頭但無狗死.

下次 醒目啲就OK,唔好圍 狗屋拿真係

起碼快速拉哂對政府一定最有利

一個月搞一次就差唔多

我真係唔明，今晚出去係做咩

大時大節先黎搞，其餘時間做文宣
鬥長命啦大家
唔好日日都問係咪完左喇無曬活動既就比鬼引出去送頭...

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

分散無定時裝修戰，搞亂經濟先係我地最強既㡳牌

我覺得經濟牌係和理非可接受範圍內既事而政府係會驚

叫和理非出嚟勇武係無可能既事
但勇武不停被自殺又拉又鎖
但經濟牌佢地會理解到
例如 交通 半宵禁 等依啲佢地無咩怨言
更表示係政府衰
長期搞到半宵禁狀態 愈拖長 啲人驚就會運走更多既錢去外國

政府都知道長期拖 經濟復甦更難更長時間 香港係中國春袋 咁春袋長期有事 就變相慢慢等佢爆 唔爆都痛到行唔到既狀況

而班風向撚就係咁吹end game
證明大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

各位可以分析我講既有無道理

真，好似想急住畀狗捉

你咪傻
政府就6月9一早玩拖延戰術
要解決一早就回應訴求，或者拉哂所有人/大屠殺
依家就係想雨傘2.0消耗你意志同民意

一定要速戰速決，約定個日子武力推翻，一次唔得十次，孫大炮都係咁
不過你見香港豬要番工不了，就知更加唔會比條命你

可能你會話要和平拖落去等人權法
但幾個月間可以睇到唔以藍絲係政府軟硬兼施下出來做代理人 (硬=將佢地事業失敗歸咎社會運動; 軟=藍絲政治立場)
官商鄉警黑以外，呢股藍紅勢力不可忽視
白衣都話係有人指使為堂口為錢做野
呢班藍絲廢物係為自己利益，佢地係賤命一條冇野好輸，界頸車人乜都做足
對家已經出軍(軍事化警察)同代理人戰爭
一日唔正式提升做內戰狀態，一日都突然間唔到
繼續落去只會勇武比人拉和理非自動收皮
但內戰狀態就可以拉哂所有人落水，打仗時刻，梗係命仔緊要過番工，自然被逼抗暴，終極一戰

樓上講星期五開波咪就係好的策略

而點解唔好圍狗屋其實遠古已經講過
但好似香港示威者由劍勇退化成民兵,學過的野完全消失

屯門係新手區，體諒下

最好就18區都堅搞、日日搞

早半日ok
無名無姓真係唔好搞

睇下1028

依家吹下風萬聖節出街就話封鐵
講真無產階級真係唔怕出唔到街
生意人難搞炸

關於呢點 我post有提到

想分享少少有關 狗/風向撚開行動post

睇一睇我Post

想分享少少有關 狗/風向撚開行動post

關於今日屯門單野 不如睇一睇呢個post

想分享少少有關 狗/風向撚開行動post

果然仲有弱智想打一直輸既長期戰 真係夠晒弱智

睇黎連登豬到依家都未明呢場抗爭會走向失敗既原因

個個係屋企唔出去抗爭咪唔會中計 贏晒

中計完又中計 做乜柒都係中計 港共真勁